點解巴塞唔諗下hazard?

係咪貪我利好蝦😵

買唔起

依家古仔單比利兩個二線都三億啦

傷

點解唔買 Ali 同大力神

唔會兩個都買晒啦

得罪講句
我覺得大力神勁過古
古好似除左遠射無咩突出

儲齊世一同世三玩條撚呀

巴西Market 丫麻，葡語系國家一直都係西甲主戰場。

少少market sense 都無，抵你地一世住公屋無女屌打飛機。

fifa巴賽 一定買左大力神

牙蘇點名要古啦

真係三樣中晒😭

lonzo ball 返去玩玩具啦

世三傷左今季都轉唔到會啦 如果唔係賤種實追

Hold波 過人

世三咁廢唔好買啦

咪係 我巴唔要垃圾

得遠射勁

得罪講 世三個心已經去咗黃狗

賤種講緊皇定巴？

印象中有傳過大力神，不高熱刺唔知開價幾錢，冇左下文
好似係

咪係 古天奴邊忽勁死都要簽

因為班高層買南美球員會有回傭收
買歐洲球員應該無